頂就嚟十點有天安門直播未？

我要睇成龍

睇有人唱血染的風采

天安門開始多人

成龍開始唱真心英雄